
                      Justo cuando estás listo para vomitar, el viejo tema de Bill Conti ('Gonna Fly Now') comienza a funcionar, ¿lo sientes? - Stallone pasos en el ring y todos los días es Navidad. Todos juntos ahora: Rock-ee! Rock-ee!
        
            